有咩抵屌atx板

display card就 2060
i5 9400f
畢直1000樓下

lm

Z170 m9

其實9400f 唔實用咁靚板啦